街坊勇武排行榜：1.黃大仙 2.天水圍 3.葵芳 4.馬鞍山 5.沙田

灣仔、銅鑼灣街坊見慣遊行，又極深藍，又冇公屋，根本唔會睬你！
西營盤嗰邊又慣晒有人去中聯辦，極多廢老
屯門、元朗太多鄉黑，人人自危

咁就好啦，啲狗辣晒全港18區
等本來撐警嘅都屌狗
到時再更新街坊勇武排行榜

上水嗰班唔知做乜

推

上水個日係火車站其實唔係民居黎 舊墟個邊亦唔可以話係大民居
不過上水無樓上個list 個啲咁型係事實

上水蝗毒最嚴重